大阪去邊倒數好

瞓緊係酒店有冇巴打有諗頭

算鳩數啦屌
喺洒店倒數唔好咩？

依家就係攬住條女屌西都屌到腳軟 都唔知仲有咩好做

一路屌閪一路倒數啦

屌完啦屌